Netflix宣布一連四集「藍可兒命案」紀錄片將於2月10號首播！！！

屌那星，就咁睇到藍張相都嚇到腳震

見到個名都覺得恐怖

見親佢搭𨋢幅圖都好心寒

嗰陣嚇到要人陪我搭𨋢成兩個禮拜，仲記得未搵到條屍之前tvb有播佢失蹤新聞，勁心寒

到而家都未敢睇佢條cctv片
我驚要成個月開燈瞓

正

原來已經8年前⋯

樓豬廢撚到...

利申我都驚

巧想睇但驚驚

啲相同片鬼影都冇隻唔明驚乜

真屋企住得矮 嗰排唔敢搭𨋢日日行樓梯返放學

禾保護maymay

個時高登有人占卜話佢周圍有水，過幾日就發現佢係水缸

就係咁先驚

好撚恐怖 加上嗰陣啲同學係咁講單嘢，搞到每次搭𨋢一諗起係由頭寒到落腳指尾

樓豬me不嬲廢

屌你咁收皮啦

就係咩都無先驚。。。
利串 未睇過

係咪真係查到嘢先 咁多年嚟大把人消費呢單命案 但全部都係得個噏字最後不了了知

行樓梯咪仲恐怖？？

姜b世一

應該係比宗教人士/大人物殺左
唔係點會明顯他殺都無事

果陣成堆係到傾呢樣
勁不安

又要驚又要月竹每次睇完都有啲驚搭lift

正呀喂

係呀，邪到
同埋有人話佢一早死咗

想當年追post

諗起酒店故

嗰時淨係對𨋢有恐懼

睇有冇心查,明顯他殺咁多年未捉到人
就知殺佢個位係大人物,上天台,入水塔無人幫手,根本無可能死係水塔度

當年占卦占到佢喺水入面嘅人真心勁

仲記得佢隻腳扭得勁唔自然
細個勁驚

驚到del咗電話張cap圖，驚今晚發惡夢

連警方放條cctv出嚟都唔係完整片段 成件事跟本黑暗多過靈異

正，最鍾意睇懸案
推介大家可以睇X調查

單案都未破又係咁消費個死者

好驚呀屌，唔敢一個人搭

開頭以為係唔想打草驚蛇,依家擺明包庇
正常黑社會應該唔會包庇,最多搵手下頂
咁睇似政客/有錢人

仲未搵到兇手，慘

有啲似unsolved mystery Rey Rivera單案
都係擺明酒店裡面啲人殺

係 記得有個同學係部𨋢扮藍，嚇到我面都青

真係好多懸案
人真係最恐怖

唔敢睇 等新年一大班人聚嗰陣先睇

高登神探

我記得有圖，仲話手都好唔自然，好似同人玩捉依因咁

沒事兒！大家一齊驚

睇怕呢世都唔會搵到 佢屋企人先慘

好多命案兇殘到無辦法想像有人變態到咁都落到手

正 又有Netflix記錄片睇

嘩正呀
依家開始驚定先

好記得當年追post

好似有講過條片比人改左先放出黎
同埋間酒店本身龍蛇混集

半夜唔訓追post搵新聞，又驚又刺激

誇張

有乜撚野好驚呀成班廢鳩

unsolved mystery s2 勁撚無聊 想睇1987年開始睇起但好驚 youtube有齊。。。

記得嗰陣高登日日討論

係咪有咩新發現先

驚到新年就差唔多可以睇

已經唔係好記得討論過啲咩但有冇可能條片俾人做過手腳

每次經過DTLA一望上個酒店天台都好驚

Deep state

柚木巴都嚇撚死 又係追緊live，見到條乜撚gogocheung話佢殺咗人嚇到電話都掉落地

好似話有幾秒CUT左

以前黑色大里花都係依間酒店

屌做咩擺片 又有佢個樣啦

<我住咗間有入冇出既酒店>

咁驚你都開post,今晚唔洗訓啦

好似話佢入完水塔個蓋仲要關埋定點 唔知有冇記錯
自己跳入去點樣關蓋

家陣改咗名，好似叫咩stay 乜乜hotel

Me=犯賤 又要睇又要驚

好撚心寒

天台要鎖匙,除埋衫褲入水塔,仲順手關蓋
如果咁都唔係他殺既話,應該係比鬼搞

記得仲話天台鎖左
細細個睇真係好撚驚

好想知到底發生咩野事啊

我記得間酒店話係好雜

屌 搞到夜晚去廁所又要驚啦

陽具巴唔會變態連藍可兒都。。。

想打俾媽咪叫佢陪我pee pee...

唔止細細個而家大個都好撚驚

最撚驚係條片佢一步踏出去望出面果下
好撚weird

呢間酒店歷史悠久

死過好多人

個時中學lunchtime成班圍住個電腦睇

當年好似係高登追左好多個po
之後仲話有人占卜話條屍浸係水度

但係佢係lift入面嗰啲舉動要點解釋

我唔係變態囉

果陣係高登追post追到唔訓係度睇咁多巴打瘋狂推理 之後好似又話果邊會交代驗屍報告乜乜77 最後成個post沉撚埋

有咩計 差佬close file 屋企人唔追究
你就知背後勢力幾勁

我記得好似話行李到搵到啲精神科藥物？

肯定間酒店好多殺人犯住緊

記唔記得果陣有冇提話個殺人動機有冇呢？太耐

都幾肯定係他殺架啦
但解釋唔到佢係𨋢度搞咩

仲記得有個鬼佬定唔知乜水喺呢單嘢之後去咗cecil住，影哂相拍哂片，條走廊勁不安

可唔可以講邊秒扭腳同手唔敢睇全片

架𨋢係差唔多3分鐘冇閂門

可唔可以講邊秒扭腳，唔敢睇全片

有香港份？

我都冇睇過片呀，係嗰陣啲新聞有哂cap圖，圖文並茂咁描述所以印象好深刻

呢單野其實好多youtuber都有講
不過諗唔到點樣可以拍到4集
會唔會拍拍下搵埋兇手出黎

渣ga

佢係lift 度做乜？奇奇怪怪咁

利申 00後無追過post

樓上有片

咁如果成件事有得解釋嘅你地係驚緊啲咩我以為佢無食呢啲藥都有呢啲行為

屌我諗起墨巴個故

我住過藍可兒間酒店(佢年頭住，我就前佢幾個月）係真係好恐怖

嗰陣睇啲gif勁驚

點恐怖法

就係睇唔明

屌你老母

記得個陣去LA旅行專登走過去望下間酒店八卦下
唔知點解酒店個條街特別冷清
明明係下午兩三點個條街都小貓三四隻
雖然佢件事之後酒店改咗名 但佢間酒店真心又殘又舊
啲顏色又陰陰沉沉咁 酒店門口附近仲會有啲homeless走黎走去
講真我自己一個女仔真係未必敢自己住
最後抬頭望到天台個水缸 即刻起雞皮 急急腳走人

原來有人同我一樣我都唔敢睇

就算真係搵到兇手都只會係暗示，好少紀錄片會講明個兇手係邊個因為佢哋都冇實質證據

Netflix 你個仆街 想嚇死幾多人呀

腸

咪就係佢無啦啦係架𨋢有呢啲奇怪舉動 然後就比人發現死咗係鎖咗嘅天台水缸入面 加加埋埋就變得好靈異

咁啲精神科藥物可以唔係佢食開㗎。。。

不過我唔記得係唔係真係搵到有藥，但有啲印象話佢好似不嬲有情緒病，都冇人證實到係咪真

兇手會唔會係香港

痴撚線你擺gif我即刻成個人寒咗一下

明明連登好多野仲恐佈
呢單野點解要驚

死得咁慘
竟然變咗個show

冇人狂貼既

真呀！！！
Dt la好撚雜的，我同朋友夜晚揸車落去係淆到落車買杯珍珠奶茶都唔敢 嗰邊恐怖到死咗都冇人知

咁都拍到4集？

當年真係幾轟動，同啲同事、frd睇片追post估佢發生咩事。好少可會有懸案係有埋片睇，而且段片仲要咁詭異。

聽講成日改名同做特價

所以好多人中過伏

緊係得,有睇開NFTFLIX就知,搵一堆人問番,然後個個都好驚訝,然後又模疑片段,FF一大輪

拍兩季都仲得

Dt la啲酒店都唔撚敢住講真
全美國頭三雜嘅downtown實有佢份

但其實點死?好似都係喺天台儲水缸發現條屍，但死因未明?

其實可能只係精神分裂唧

外國網民偏向相信佢真係有精神問題而意外死左 呢個Reddit Post都解釋得幾詳盡

殺人動機 首先要搵到兇手
我記得（有錯勿屌）去到搵到天台水缸 跟住話門本身鎖住
水缸好高 仲要關埋個水缸門 自殺係無可能

之後可以完全無啦啦close file 勁奇怪

果陣真係唔敢睇片 淨係記得追post有高人 卜過話條屍o係水入面 點知真係

同彥霖案差不多

我明呢啲啊只不過我個人嚟講覺得可怕之處係有靈異成份如果唔係我都係覺一般懸案咁解

而家都仲係細細個

有無圖的？想睇

搵Netflix 拍會變成笑片

最撚恐怖係佢啲動作。。

// 色上衣和拖鞋，並未有異常狀態。但隨後她立即躬下身，按下了多個樓層的按鈕，然而電梯並沒有隨之封閉。大約20秒後，藍可兒將頭伸出電梯外查看，隨後又來來回回進出電梯多次，期間她曾經站在電梯內的死角處，似乎要躲着某個人，此間電梯門一直處於打開狀態，從未封閉。在電梯外站了大約30秒後，藍可兒回到電梯內，但雙手抱頭，再度將多個樓層的按鈕按了一遍。

此時，藍可兒再次走出電梯，面向右方，雙手用很奇怪的姿勢上下左右比劃，雙腿也做出一些奇怪動作，似乎在和對面的人說着什麼。期間她還被拍到用手如數數般掰指頭。15秒後，藍可兒離開電梯，從監控範圍消失。而電梯在藍可兒離開後，依然開着門靜止了一段時間，此後才封閉。電梯閉門後，電梯又照常運作，毫無異狀的運行到了其他樓層，但每一次開閉，都沒有任何乘客進出。//

睇wikepedia話佢有bipolar disorder
會唔會係因為精神病

無啊 得佢以前正常影相對住鏡頭笑

仆街一撳落去係大頭相
屌我今晚真係唔使瞓

Sor 我唔知大頭相都會驚睇嚟你有好大陰影

SOR9
唔小心笑咗出聲

小美好CUTE

驚撚咩 咩都冇根本
樓主中學雞？

有冇可能係思覺失調/精神分裂症呀

得罪講句佢個樣本身都有啲令人不安
人生最驚嘅嘢就係呢單命案

不用睡了

睇完咪又係懸案

牽涉後生女嘅懸案之中，93年梁思瀚嘅十字弓命案都好轟動，亦破左當年加拿大最高懸紅紀錄
btw 梁思瀚係人民入境事務處處長梁銘彥 (孽瘤前一任) 個女

幅圖好撚恐怖

睇紀錄片點頂

睇鬼片永遠唔係jump scare最嚇人
而係套戲營造出嚟嘅氣氛

其實呢單野都講到悶

其實根本就係有勢力人士殺人事件

只係相關部門有心將單野靈異化 剪頭剪尾剪中間 搞到單野好似有咩靈異成份咁

留名

佢同人有乜瓜割？點解會比人死

屌 你再提起 呢排搭𨋢又要驚啦

我幻想到聽日要搭𨋢已經開始驚

俄羅斯通靈節目有講呢件事

記得有高登仔算到佢係水入面

佢見到d我地見唔到既野

都係得條CCTV 電梯片

呢單野真係童年陰影...由細個驚到而家都仲未敢睇全片

當年小學五年班 同學話不如一齊睇 仲以為係咩新動漫 然後一齊睇個cctv同啲台灣新聞分析（台灣好鍾意營造到好恐怖嘅效果） 睇到夜晚十一點幾 返屋企驚到仆街 打電話叫老豆落街接我搭lip 之後幾個月搭lip都一開lip門就狂奔大力敲門返屋企 呢個真係童年陰影

其實佢做緊咩

有冇睇墨巴個酒店故

就咁睇字我都好驚

咁都好驚
有冇Weak到咁...

唔知會唔會有新料爆，其實喺youtube都睇咗好多條片了

當年高登討論post

正呀喂
當年舊登日日追po

咁快8年

剪撚到亂哂 根本冇人知佢做乜
跟住d人就話佢做野好冇邏輯好怪 好似撞鬼

擺到明take左野啦

最恐怖係架𨋢閂極都閂唔到門

佢啲行為的確類似bipolar disorder啲病徵，所以因為咁意外死係唔出奇，但個問題係佢點樣上到天台同入個水箱

有冇link

Pin msg咪link

就係睇唔明先驚

原來已經8年

究竟到2021有無最新結果
究竟當日係lift係發生咩事?

一定有黑幕啦

最後都係無結論

好撚驚，唔敢睇

唔敢出𨋢啦

好似話其實去天台度門根本無鎖到（個警鐘無開）同埋個水箱蓋唔係咁重（30磅），佢應該夠力拉，而且根本就唔係好似啲人傳話個水箱蓋係閊左，發現佢果陣個蓋係開住...藍可兒屋企人後來吿間酒店天台保安唔夠嚴

強國都有人占卜到死喺水附近

咁全裸呢？係自殺啲衫去哂邊
同埋唔係話個水箱成3米高咩，點爬呀

More

佢啲衫無唔見到呀 喺水到 啲人懷疑佢係想減輕自己重量幫自己浮起 同埋啲水箱隔離有梯

其實應該係佢自己㩒左俾人搬貨嘅開門掣

lm

今次唔留句野
真係恐怖

當年訓覺半夜睇高登post
碌碌下個post見到有條仆街放黑色大理花啲相
屌佢老母嚇到即刻熄芒

個陣以為係9UP
新聞出個下起哂雞皮

Netflix自家製啲紀錄片

上面有絲話好殘舊，所以都有可能，又或者事前有員工開過門鼠過上去但又驚孭鑊所以冇出嚟認都有可能，睇下netflix有冇啲現場嘅相或者片可以睇下

自家製紀錄片高汁喎
自家製電影就真係

主角換上777你話幾咁美好

到宜家睇完有關呢單案嘅嘢
我都會驚幾日

佢個嘴

我仲起得佢對住個無人嘅lift口 係度扮飛 d手指郁下郁下
勁撚心寒

原來佢香港裔嚟

水個下勁爆 啲人話死左最多都係鳩撞

netflix今鋪真係食人血饅頭

有啲時事好好, 但有啲幾重陰謀論同BIASED

佢似精神有啲問題

睇完個po諗起柚木巴打

yes
最有可能答案

俾蛭子殺咗

佢隻手抽搐緊啲手指僵硬曬嗰幕真係好恐怖

屌個時睇完高登個占卜post瞓唔撚著

咁如果係有食開精神科藥物，有呢d 古怪動作又唔係好出奇嘅…
同埋我比墨巴影響咗，成日覺得單嘢可能同韓國升降機遊戲有關

唔敢睇搭𨋢 有冇得拍出嚟算

呢類本身好似精神病 奇奇怪怪 淨睇片一睇就知係有人跟蹤佢 玩佢 佢就覺得被人跟蹤住 㩒𨋢動作係有少少精神問題 但又可能因為無戴眼鏡 睇唔清楚 無精神病就很定俾人餵咗藥 KO得係水箱 仲可以關埋個蓋 一定係酒店入邊嘅人做啦 很定變態殺手

有無人記得當時唔係紅衫

可唔可以純文字討論

有乜咁好驚？

同你個名一樣

睇完真係好撚心寒

邊有可能自殺，疑點多到咁。。。

係 第一季好睇好多 第二季得頭一集叫好睇少少

我都係吾知點解每次聽到有關呢單案嘅野就會覺得好心寒好驚

果陣最撚癲係有個forum有人留言 話佢係有水既地方 兩日後係酒店水井搵到

等睇人話辱華

就咁睇呢個post都驚

好後悔禁左入黎
已經開始形住....

Nightstalker 都好似住過

真係
明明乜嘢血腥野都冇
但諗起啲疑點好撚詭異
諗諗吓心寒晒

Youtube有個channel X調查 有講

呢單野真係拍得住日本有個人屈係廁所下面死咗嗰單

個時好似俾人發現佢有打blog
話去個到係想搵佢鐘意既人？

屌 琴日先同同事提起呢單

最撚驚係當時d仆街post 張黑色大理花出黎

藍可兒都唔夠陳彥霖離奇 netflix 要拍埋啦

睇完powpow本書就唔驚了，因為佢講到有文有路。唔講本書點同好唔好，但令到我自己唔驚依件事已經夠

YouTube已經有好幾條片係關於呢單案
但都想睇新出紀錄片
單案真係好蒐異

on9 果啲大陸post 點都中
一個貼吧講左幾百個占卜預言
金木水火土點都中

屌，跟本當年金木水火土都有人講過 估左幾百樣野出黎
大陸百度貼吧同高登都有人估中

呢單案係咪永遠unsolved?

正喎

美人你個陣幾歲呀
邊個肯陪你跟出跟入？老母？

原來個個都係咁
果陣嚇到要細佬落大堂陪我搭lift
比阿爸恥笑

咁我都係

當年去LA 出trip，仲經過門口附近，死左冇幾耐，好似封咗係好驚呀～

好恐怖，所以到而家都未睇過條片
驚自己一個唔敢搭電梯

同巴拿馬兩條女喺森林失蹤一樣咁恐怖

見親搭lift張相都心寒

最後係咪

嗰時睇佢個cctv片 好creepy

真 嗰牌成日形住我出𨋢會唔會有人用枝槍對住我

Horror 突如其來嘅驚栗 vs Terror 發自內心嘅恐懼

可以參考吓Ann Radcliffe 嘅理論

呢單野一定背後大人物做

佢香港人黎

所以最後咩事？

仲記得睇佢段搭𨋢片個陣係傍晚
屋企人係房 自己一個係廳個電腦度睇 仲要熄哂燈
個種不安感到依家都仲記憶猶新

佢笑果個樣都好creepy，笑皮不笑肉咁撚樣

當年高登偵探有冇份拍？

洛杉磯黑警

查唔到及結果嘅案件，唔會睇！好煩

姐係佢專登想入水箱？做咩要想幫自己浮起？

好撚好恐怖，嚇到我夜晚唔敢訓，跟住發燒，先唔驚

咁其實最後係點？一直失蹤？

好耐之前睇過分析片話佢其實被人追殺緊但個lift死都唔郁定唔知點然後佢不停做啲古怪行為想令到個lift有感應同埋佢呢間酒店出名有好多毒梟、殺手住,所以都估係他殺

hotel continental

佢食藥嘅副作用（準確啲嚟講係原本有兩隻藥應該一齊食，佢淨係食左一隻）係會狂亂有幻覺，所以可能幻覺想同人玩捉依因（𨋢入面嘅行為）

佢原本想匿埋喺水箱（同埋搵返佢以前social media，佢一向有鐘意上天台影相嘅習慣，而果棟酒店係可以影到荷李活山果啲大字）但係回過神嚟發現自己被困，掙扎想浮返上去，所以除曬啲衫，一開始佢跳入去果陣水位本身係夠高，可以返出去（個蓋可唔可以由水箱入面打開又另計）

但係後來水位退低，返唔到出去（佢喺呢個時候回復神志）...可能之後水位又漲返，但佢又浮唔起所以就咁浸死左...

希望唔會1999

咪係 網上幾千幾萬人係到尻up 總會有人撞中

咩呀 死咗啦

之前新聞話寫驗屍報告條友總結係「是他殺，非他殺」？

係大陸有人用塔羅牌占到佢倒吊響水

條女精神病啦

關你撚事咩有乜撚嘢好屌呀你條傻鳩

有咩料可以講4集咁多

搵一堆人嚟鳩噏扮分析案情

最恐怖係果陣高登占卜到佢喺有水既地方死左

有d懸案靠媒體/翻拍電影引起大眾關注
迫到政府再次展開調查而破案
唔知有冇可能

你太廢
乜都驚
成個女人咁

你太柒
乜都屌
成個支那人咁

-2019 年秋，武漢病毒實驗室 (WIV) 有職員染病，病徵描述與其後12月爆發的肺炎疫情相近
-2003 年沙士疫情後，武漢病毒實驗室 (WIV) 成為了世界知名的冠狀病毒研究中心
-至少從 2016 年起，武漢病毒實驗室 (WIV) 開始對RaTG13蝙蝠冠狀病毒進行實驗，此病毒與 Covid-19 96.2% 相近

美國國務院官方調查：

笑你肉酸咋垃圾

聽到個名已經覺得心寒

笑你傻閪咋垃圾

好似係奇門遁甲 睇到有水元素

抄撚夠我未
冇膽廢鳩

Bipolar disorder 係躁鬱症
唔包幻覺架wor

係囉，bipolar disorder 係指情緒好似打遷秋咁
一時極端燥狂，一時極端抑鬱
記得果陣都有人話佢似啪左藥
但水箱蓋點解釋⋯

係咪知道咩秘密比Deep state ko
生前搞東搞就係為咗比後人知道有秘密組織跟住佢

查案, 唔係鬼片....

依家間酒店都close埋

兒登咁多年都未驚完

一路睇, 個背脊一路起雞皮

無諗到會占卜中

Lm

間酒店好似仲有幾單好出名既兇案
唔係用黎做招牌咩

好似只係有連環殺手住過

嘩好驚啊

屌 今日咪2月10
仲未有得睇

係咪呢個？ 咁快出咗4集？

Video 有咩咁恐怖

有了

this

其實點會查唔到，肯定deep state做野啦

TODAY！！！

會唔會有殺人果個有背景
洗走曬D線索又壓住D警察

睇咗未

半半睇未？

平時都唔驚睇鬼怪恐怖野個啲
但次次聽到呢單都會心寒

驚唔敢睇呀

真
太現實

我面家開嚟睇了

唔好呀

終於有了

驚到字都打錯

心臟病發呀

打算見到啲cover已經好撚驚

我都係
要開燈訓

未呀，等夜d先睇

咁勇

美人我哋一齊睇
你驚嗰陣可以攬住我

衰鬼

睇咗第一集 唔覺得恐怖

十成十都係訪問嚟，鳩估

咁多年後又拎返出嚟講
係咪有咩重大新發現?
唔係嘅話，真係嘥時間去睇
當年睇到又飽又濟啦

係呀 未入肉驚嘅可以睇咗第一集先
夜啲睇埋第二

睇到第四集都唔覺有咩恐怖
同埋好似無乜新發現嘅嘢

4集悶到, 講咁耐結論又係同當年一樣
好彩都係飛睇黎

睇到多啲相

睇左
結論就係話佢原來係病發自己跳落水缸溺斃

我都飛住黎睇，已睇晒，都幾無聊下 冇我想像中恐怖 同埋真係係咁講埋啲廢話懶係嘢咁分析，唔睇都罷

選舉舞弊都做得出
仲要當冇事發生
我都覺得唔奇

好記得
嗰時真係估唔到塔羅牌咁靈

睇完
我嘅結論係自殺！

利申：我有depression 好耐 所以非常理解可兒嘅動機 自己失去控制係會發生依啲事

好似見到高登cap圖

假設係自己跳入去溺斃死
但點解釋肺部無氣泡/入水？😶

套野個法醫解釋
溺斃都可以冇以上徵狀

利申：真係由頭睇到落尾

我明好多人覺得有大人物殺左佢
雖然係lift 到既cctv比人剪過又睇唔到時間
但係點樣解釋佢本身既奇異動作

搭單問吓有冇人可以文字解釋下黑色大理花
驚一google就有圖

就算有都得黑白相

我明 但問題係疑點比較多
一個人要輕生 會唔會捨易取難去水塔 仲要除晒自己衫

ON99 套野 2集內容講得哂佢拖長到4集

屌有無人睇呢個post係慢慢拉落去

個笑容真係令人不寒而慄
好想睇 要比錢先有得睇

咩黎 文字形容下

好耐以前有個女人係果度俾人謀殺，好似係仲俾人分屍，個死狀好似大理花。有興趣可以Google 下，黑白相黎姐#power#c

冇人擺恐怖相的 個post成個月前啦

頭三集覺得都好正常，最奇怪係個做左十年酒店個個女人，正常人邊有咁冷靜

到最尾個集開始覺得好似幫緊藍可兒事件洗白咁，啲線索解釋得好似有啲格硬黎，好似將成件事合理化因燥鬱症而自殺咁不過希望係我諗太多啦

係嗰間酒店做得十年都唔會正常得去邊
佢都話十年至少經歷過80次酒店有人死
如果正常人應該一早辭咗職

我個人就覺得根本間酒店既背景同政府有關聯 發生左咁L多命案明知有咁L多killer入住過都唔處理 擺明就有問題

不過我都覺得藍可兒係自殺，但就有個人係一路係
背後幫佢計劃都唔出奇，成件事好似好太過合理化lo

面部毀容成小丑式笑容，其黑髮呈放射狀向四周擴散，看起來像黑色的大理花

睇咗兩集 覺得overrated 拖長但又冇新料
覺得佢喺𨋢係 有幻覺/食完藥或者撞邪
但係死因應該係畀人殺死

拍得好悶 紀錄片嚟講佢都算拍得差 娛樂性資訊性都無乜

對於藍可兒的恐怖升降機片段，有網民提到過程跟韓國升降機都市傳說的很相似。韓國人俗稱這個能夠通往靈異世界的方法為「升降機遊戲」，玩法雖然簡單，但敬請大家不要亂試。

首先，挑選一棟超過十層、又設有4樓的建築物，在「遊戲」過程中確保沒有其他人會進入升降機。一個人在1樓開始乘搭升降機，按4樓後靜待升降機門關上。去到4樓不要出去，然後在按2樓。到達2樓同樣不要出去，按下6樓，到達6樓繼續留在升降機內，再按回2樓。當到達2樓，再按10樓，去到10樓再按5樓。

有無人咁玩過？記得kathy仔係個節目有咁玩過